原來薛凱琪不知不覺都咁大年紀

奇洛李維斯的回信真係好多人都聽過
但經已係2004年既事
但個樣都冇咩點變 個樣都不差 又同三上悠亞有啲似樣 但見佢好似未有拍拖咁

佢四十幾歲姐, 唔算大年紀

35啦喎 但都幾正

43 我老母都做到

圖呢？

完全唔同

36 歲ja-.-